認同政府聲明，強烈譴責公務員破壞政治中立

林志偉用龍璽

1. 不要說：「要返工，不了。」 試著說：「要罷工，不了。」

2. 缺乏人性的人叫禽獸，只有奴性的人叫藍絲。

［公投］應唔應該繼續塞鐵

黑警唔見你咁講

件廢柴應該連自己個名都唔識寫

軍政府副督
總督鄧炳強

其實林志偉係咩職級？
本身都係員佐級？